9月16日, 修道人之言

不解釋, 不推文, 有緣者見

9月18日週三

屬鼠勿動, 屬馬小心謹慎
0700~0900, 1200~2300 均可行街
全力迴避港九新界之北方
安全方位: 港九新界之西南, 正北, 正西

週四可可以留意美國有關民主人權法案之消息。

不鼓勵心急, 外援力之美國國會消息等多25日無妨, 先稍息回氣, 但尊重前線決定, 僅提供資料望可保大家平安。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :